美斯感到空前孤獨！巴塞將為他計劃豪購

「美斯（Lionel Messi），SOS！」3月3日的西班牙《每日體育報》打出了這樣的標題，該報表示，美斯現在感覺前所未有地孤單，蘇亞雷斯（Luis Suarez）的受傷讓他在鋒線上形單影隻，而在收購以及排兵佈陣方面，他的影響力也微乎其微，這可能會讓他改變對續約的看法。

西班牙國家打吡，巴塞因為下半場的不佳表現崩盤，球隊丟掉了榜首的位置，而美斯也沒有像習慣的那樣發亮。除了兩次先後被高圖爾斯和馬些路破壞的機會，美斯在比賽中並沒有亮眼表現。皇馬出色的防守沒有給美斯思考和製造威脅的空間，他的視野以及過人能力都未能發揮作用。

在好友蘇亞雷斯接受手術後，美斯現在在鋒線上感覺十分孤單。數據顯示，此役美斯全場比賽只與基沙文（Antoine Griezmann）配合了6次，與維達爾（Arturo Vidal）也只配合了4次。雖然艾巴（Jordi Alba）也是美斯的合作夥伴，但這場比賽美斯和他的配合也寥寥無幾。

施丹（Zinedine Zidane）的球隊盯防美斯的策略奏效，美斯全場的失球數多達17次，卡斯米路（Casimiro）讓美斯感覺窒息。

除了場上形單影隻，讓美斯感覺不滿的還有他在球隊缺少話事權的事實。儘管媒體上有不少「美斯要求巴塞引進誰」、「巴塞求購某球員獲美斯點頭」之類的傳言，但事實上這些都沒有根據。

美斯SOS

《每日體育報》指出，美斯如今在收購方面沒什麼話語權，球會高層決定了一切。以去年夏天回購尼馬（Neymar）為例，儘管美斯、比基（Gerard Pique）、蘇亞雷斯等更衣室重要球員都要求巴塞回購尼馬，但巴塞高層卻還是瞞著球員敲定基沙文。

美斯希望球會加強球隊短板，但巴塞高層的收購卻並不成功，不久之前美斯失望地表示，以球隊目前的陣容，是沒有能力去競爭歐聯冠軍的。對美斯來說難以忍受的是，他什麼都做不了主，卻要為巴塞的一切負責，他厭倦自己被描述為決定收購和教練去留的幕後指揮者。這也就有了他之前對艾比度（Eric Abidal）的憤怒還擊。

而據《每日體育報》報導，巴塞必須制定一個新的冠軍藍圖，球會2020-21賽季的計劃中，將引進一名中堅、一名中場、一名翼鋒和一位9號。

美斯終於唔使carry班垃圾隊友
只要有沙維，小白呢d lv隊友，一定可以重奪歐聯

有Braithwaite都唔心足？

而在收購以及排兵佈陣方面，他的影響力也微乎其微，這可能會讓他改變對續約的看法

buy laca la diu

美斯開季叫買尼馬都買唔到丫
只係買左世界盃冠軍，世三基沙文

奧巴先

提提大家: 樓主支那朗迷

去祖記吧

係咪到夏蘭特 呀

買番泥馬

go man u la diu

麥巴比

奧巴美揚